[二擇一]真暴動定真罷工

先罷工，再升級

真暴動

Why not both